每次見到啲就30歲既人竟然係同我同POST..我都會好擔心

ASSO仔, 畢業後返左成年炒散pt, 最近出黎做野
搵左好多份終於搵到份19文職, 細公司, 冇咩壓力
但同team流失率好高, 短短一年都換左幾次血

最近又黎左個新人, 但八到佢竟然29歲
29歲既人竟然仲係做緊啲19文職, 仲要同個20出頭既人同post
同team做得最長果個都做左年半, 但聽講好似07年ce畢業
但其實都只係高我千幾二千蚊人工
唉...
每次諗到將我都好驚...

你再繼續做呢份 遲下都會好似佢咁

唔係點, 讀書又唔係多, 最慘唔知自己想做咩

可能最後無壓力先係你想要既嘢呢

聽過一個理論
人一生出嚟 都至少有一個目的 每一個人就需要為果個目的努力 而每個人自身嘅優勢就可以幫助佢達成果個目的

有無諗過

其實係你應得

考紀律部隊啦
你估真係連登咁 個個FG都$50k?

樓主所講既野
我畢業無耐 已經有諗過
解決方法 做地盤或水吧
可能幫到你

唔係讀個科同你做同一個post先慘
心諗咩人都做得
自己讀咁多書把鬼

轉行做醫護支援人員
要持牌先做得 考慮下

同你差唔多
grad 左做緊pt clerk，今日個head 仲講笑咁同我講有得轉轉做ft clerk
gap 呢年如果下年入唔返ugc 就真係ft 做返本科野算